對家開始扮好人了！

和理非到我地岀場了！港豬們睇下下面遲早到你，但可以為你岀聲的人死燃曬了！

起初他們（納粹）追殺共產主義者的時候，我沒有說話——因為我不是共產主義者；

接着他們追殺猶太人的時候，我沒有說話——因為我不是猶太人；

後來他們追殺工會成員的時候，我沒有說話——因為我不是工會成員；

此後他們追殺天主教徒的時候，我沒有說話——因為我是新教教徒；

最後他們奔我而來，那時已經沒有人能為我說話了。

——馬丁·尼莫拉牧師《我沒有說話》

幾時來個幾百萬人大遊行啊！

推啊